[多圖] 19世紀 波斯第一美女

我們先看看現代伊朗女生的外貌：

如果你也到過伊朗旅遊，大概對街上的美人印象頗深刻⋯⋯

街頭隨拍－－要注意的是，伊朗跟沙地阿拉伯不同，女生只需要披頭巾，而不必戴面紗。
五官可以外露，伊朗女生也挺喜歡打扮，除了天生美人胚子；坊間也流行整容，曲尺鼻就是美⋯⋯

準備穿越到19世紀！
伊朗「生鬚公主」登場咯！

不少人印象中的波斯美女，就像上面的組圖般，高高的鼻、大大的眼，雖然有頭紗長衫包裹，好多時候都是身材高窕的女性，可是這位被奉為「波斯第一美女」的卡扎爾公主，真的令人（拳頭）硬了！她不但長得一副男人相，更有超濃眉和鬍子。

沒有騙你，她真的是伊朗公主⋯⋯你也沒有看錯，她有鬍子⋯

所謂有其母必有其女，公主之所以長成這樣，多少是因為這位母親

女性基因都非常接近，一個餅印！（左邊是皇帝….)

波斯人真識食

推下先

唔點解後黎進化到咁靚，定係淨係波斯公特別樣衰？

可能口味變左 條條女變曬整容臭雞

最尾張圖，左邊是皇帝

3個一樣樣咁制

如花

皇后仲似皇帝過皇帝

佬味重

好似如花正d

痴撚線

lm

個皇帝咁都屌得落個皇后
抵佢有後代繼續傳宗接代

舊時鍾意玩hehe?

其實皇帝係gay

盧海鵬？

撞樣

第2張麼牙

易服辟

皇帝應該係隱性gay

呢張真係笑到仆街
根本就係肥阿叔著裙

有鳩嘅

明明男人黎

乜撚野啊 男人黎咖喎

仆街，閂都閂唔切

仲man過我

原來兩個男人都生到仔

好明顯係男人黎喎

好撚多人為左依個公主打餐死

波斯王子原來

周星馳：做公主仲要做到有鬚咁突破

好似係舞台劇劇照嚟

公主有啲似蜘蛛俠 Tobey Maguire

個皇后幾型

欣宜都好正

最尾張圖好明顯右面先係皇上

我屌哂你地嗰份

拉落去 一登場即刻笑左出黎

原來波斯戰象係咁黎

點解女人會咁既樣

秦沛嚟架on9

咁小昭..

Stalin

原來他是個boy

原來他是個girl

應該係亂倫嘅產物

屌

D鬼佬口味特別唔同

聽講有13個男人向佢示愛被拒後自殺
唔知真定假

皇帝鍾意麻甩樣
皇后應該會陪佢食m記

正評引伏

皇帝唔駛驚俾人帽

係
他竟然是個boy

成個mark jackson咁

一定係執返黎既

依家波斯其實都混左閃米特人血

皇室血統近親繁殖嘅後果

係咪城堡出果d 戰象

話佢打相撲既我都信

有D似咩都市傳說發夢見到個個人

睇古時歐洲畫像審美觀同依家差無幾，照計唔會真係當佢係美女
應該都係因為佢係公主奉承佢啫

唔怪得d戰象咁好揪啦
公主都咁爆，更何況戰象

後宮佳麗三千

因為佢係公主
d人被迫封佢做第一美女
其實狗也不屌

其實係唔係波斯古代都有文字獄呢樣野

對於公主, 無論點樣都要話佢係靚, 話佢樣衰就犯侮辱皇室罪,

就算流傳歷史都要寫佢係最靚果個

我覺得呢個可能性大d

至聰明係你

Doot Diddly Donger Cuckerino HAHA

第一美人個名買返嚟啫

諗起黃秋生

秦沛

qtpie

呢個明顯男人黎

個皇帝咪屌左囉

小昭 紫衫龍王

終於知張無忌點解比佢返波斯

如果我係無忌哥哥，一掌打撚死佢算

波斯岀戰象

老老豆豆，翻古代係咪容易啲溝靚女
因為得肥婆先有market

屋企祖先有波斯血統

政治聯婚 皇上有苦自己知

咪又係照扑

根本係秦沛
同羅家良一樣撞晒樣
公主： 有殺冇賠

堂眉冇得輸

同我公司嗰個維修師傅好似樣

咁你係男定女

睇錯左右邊係皇帝